對於營銷人員來說，這意味著有機會向一群潛在客戶銷售，這些潛在客戶不僅是被動讀者或隨機的社交媒體用戶，而且是積極的聽眾，他們願意在學習和遇到新事物後結束一天。品牌知名度的入站營銷：四種最新方式| Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎手錶
研究人員發現，與其他類別相比，更多的被動篩查時間與更差的健康和學業成績相關。健康的屏幕時間是遠程學習的一個挑戰|凱瑟琳·胡裡克| 2020年9月11日|學生科學新聞
如果情況轉為另一種方式，你可能會發現自己在面對巨大的邪惡時很被動，不知道該如何應對。相信怪物：大衛·利文斯通·史密斯論非人的事實如此浪漫|埃裡克·施維茨蓋貝爾| 2020年9月11日|鸚鵡螺
例如，正如其他人所指出的，“參與槍擊的警官”一詞是一種消極的措辭，它不強調警官使用致命武力，模糊了他們在國家暴力中的作用。公司關於種族不公的聲明缺少什麼？種族主義的真正原因|Amy Nordrum | 2020年9月5日|麻省理工學院技術評論
他的治療師說查理有“被動自殺行為”，或者說查理的愛情生活糟透了，這並不奇怪一位明星厭倦了“一部美味的小說”|凱西·沃爾夫| 2020年8月13日|華盛頓刀片
如果我們想阻止別人接受你的命運，我們需要停止在這些問題上如此被動。親愛的Leelah，我們將為你繼續戰鬥：致一名已死的變性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
眾議院少數黨領袖在一封相當被動的攻擊性信函中寫道。南希·佩洛西（Nancy Pelosi）在《Cromnibus | Ben Jacobs | 2014年12月11日|每日野獸》中扮演強硬角色
這些“智能長椅”不僅僅是被動發電。公園與再生|每日野獸| 2014年11月3日|每日野獸
它把網絡衝浪者變成了發佈內容的被動消費者。你可以查閱：維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸
奧巴馬似乎越來越像一個消極的事件觀察家，將批評視為膚淺。奧巴馬還記得他是總統嗎|斯圖爾特·史蒂文斯| 2014年9月8日|每日野獸
被動充血最常見於心臟、肝臟疾病和妊娠期。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
在談話中，他們的頭腦往往處於被動的狀態。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
我們不可能進行純粹的被動防禦；這意味著逐漸失去優勢，我們沒有一碼可輸。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
不管他的祕密是什麼，現在都是被動的；他是人們普遍喜愛的人，在社會上也很受歡迎。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我們不會去那裡，做一個懶散、消極的旁觀者，去侵犯南美洲的權利。美國有色人種的狀況、地位、移民和命運|馬丁R.德拉尼